尋晚多區開花 表面上多人被捕...

但係明顯地好多都係鳩拉街坊 無人被控暴動

confirm?

而且撚到班狗隻隻燥狂，仲有街坊幫手空投

我諗有7,8成都係無GEAR既人黎
真係帶哂GEAR既好似得幾個

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

告得d咩

依家好多都告非法集結
Btw蒙面法要連埋非法集結一齊告
都唔知有咩撚用

其實真係好難告

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

依家就玩你48小時，遲下就96小時

想法庭判宵禁姐
都唔旨在告唔告得入

非法集結本來就要有擾亂社會秩序行為先告得入，係行人路鳩叫係唔算
告唔入非法集結就唔會入到蒙面
雖然要辛苦48個鐘，但係比起前線勇武被控暴動，算得D咩

但願

不嬲志在拉你坐48, 兇鳩你
14 歲中槍果個o 靚仔分分鐘發現告佢唔入先要拎搜查令...17歲中槍果個直接告左暴動同襲警啦

班狗做到癲曬，仲要比空投嚇親死，好過次次出銅鑼灣幾十人自己跌落陷阱比狗拉

tko難講

Exactly

搵到你有長者八達通/兩張八達通告你盜竊

依D鳩告九成打得甩，而且總好過有O靚仔再被控暴動

撚狗攻心為上 提下佢地小心頭頂有野飛落黎 真真假假

兄弟爬山 各自努力

街坊大大條道理喺果區出現，告條毛呀

街坊仲可以掩護空投師，尋日將軍澳+1分

好撚多便衣狗同埋車都比狗租用曬 小心!!!!

所以支那人無一個係無辜
必須清除所有支那基因
免得危害其他人！

真係唔介意做被捕師
如果48比人打嘅一定出番黎開記招
除非打死我打死左都有fd出黎幫我開記招

街坊做被捕師啦

多區快閃未試過有人比人告暴動

但遊行就次次幾十個比人告暴動

屯門比人拉 十幾個

拉完告唔入就會放
最多留你48小時
想你怕,唔敢再行出黎
最好街都唔好出

遲下香港人冇番一兩條案底 住過水飯房 都唔好叫過自己做香港人

但好多人話捉哂後生女番去
好驚佢地已經被狗中出強姦

D狗一定要還...

隔離post話將軍澳捉好又多女仔

fb 見到 勁撚嬲

後生係原罪

今日快閃中中地伏 有以下建議

再咁拉落去 以後變6-8am搞emptyR, 就真係全港被罷工

其實街坊都係無gear既手足

要拉夠數先可以收工，其實好多法律界人都知道乜事
你拉個打完籃球返屋企既小朋友告非法集會/暴動/持有攻擊性武器
即係玩鳩我地

班狗係智障, 佢地依家真係專捉戴口罩果D

其實佢呢種鳩告 最後告唔入
反而係幫手足提升心理質素
已經4個月 發覺根本無料到既話
變左嚇唔到人不特止 仲令手足明白根本唔撚驚

冇gear 係行人路上 告咩野?

非法集結初犯罰錢or社會服務令

入差館俾黑警打都唔好

都岩
但俾人拉免得過都免啦

好多花生友

繼續18區
區區開花

尋日見到個令仔揸住籃球俾狗拉

上到車一人派一支鐵通
到時做證物

警方昨晚（7日）在元朗阜財街對開發現兩名25歲本地男子在場大聲叫囂，並引致其他人士鼓噪，他們涉嫌「在公眾地方行為不檢」被捕。
兩個男人唔係黑衫，無口罩

開花大勝

鳩拉你用嚟嚇人, 但佢哋太天真, 香港人係嚇大嫁你老味

告唔入可能係兩年後既事
依家出去發夢, 一定有人會縮
兩年後, 大家見到有8成人都無罪
但到時香港已經陷入另一種恐懼

屈打成招都有可能

對對

集中一區 = 你作客，人地主場

開花 = 人地作客，你主場

睇開波都識

同意

Tui

係驚拎你電話搵你有發夢既fd

連提堂嘅機會都微乎其微

狗狗出得黎
點都要求其擔幾隻鞋返去比主人交數
如果唔係邊有狗糧食
講真有幾多個告得入？

至緊要街坊要都開始受破窗效應 let’s go tgt

push

推

根本告唔入 嚇下你唔敢再出黎

噚日係邊個帶頭鬧popo
Popo就咬邊個
軍政府真係好大嘅官威

黃大仙好似唔係wo

帶唔帶gear唔係告唔告得入嘅因素

大肚婆都拉

中國古拳法嘅心理戰術

18區空投

我有朋友無gear俾人告暴動喎⋯⋯

辛苦媽媽 不過又成功拉攏一大班BABYKINGDOM絲打

告閪得入咩你覺得?
你朋友乜都無做過

再講多次 文宣係要主動出擊

係現場出現就有機會告得入

睇住佢地向上望又掉轉頭望下邊個叫 唔知曲定真

冇宵禁 唔俾路過咩 不過係冇邏輯可言就真既

一張成人照入你，你諗得太美好
真人真事，二選一，決定曬霖

有冇非法集結定義？

成班街坊夾定 得閑就一齊向上望

今朝先有30個控暴動加蒙面喎

自由發揮 得閒指下呢到果到 掉轉你係佢 你諗下會點

等俾人屌冷氣軍師係到9up

佢想咩定義都得 佢志在玩你48

屯門拉好多都告暴動

尋晚邊度有暴動過呀?
街坊屌狗又算暴動呀?

果班咪就係10月1去左港島遊行囉...明明乜都無做，就入暴動
尋晚多區開花，就無人入到暴動，你自己諗點做啦

尋晚屯門有暴動? 果班最多告刑毀，告暴動個官都唔撚理你，不過唔排除嚇你就入你暴動先，之後改控罪

我係膽心果48 男女都好危險

一家三口有小朋友都攪 正垃圾

exact7ly

屯門衰on9信鬼講屯門醫院有狗
加上佢放鬼捉人同埋出貨車突襲

屌屌下拉完人就火魔法啦
係官眼中火魔法可以算暴動

有記者開直播暴露晒位置

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

難告一件事
D狗捉示威者番去係滅絕性打到D手足後生重傷
旨在令佢地冇得再出黎遊行
女就姦到佢地崩潰
你覺得D狗仲會尊重治咩
佢地真係想捉犯罪咩
佢地根本恨不得殺死香港人
同時又獲得香港人巨額稅金做糧
天下最撚痴線既事莫過於此

王宗堯唔洗坐爆48
聽過手足講有d坐24已經放得

大肚婆被告刑毀

亂拉嚇人
再加失蹤白色恐怖

但冇gear冇口罩冇黑衫，點睇都似街坊

幫幫手推

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

遍地既好處

尋晚係咪除左屯門，其他都係街坊？

老老實實 連平時遊行即場捉到都勁難告得入

要影到佢有暴動行為 仲要證明到捉到果個係佢

個撚個都一樣黑 邊有咁易入暴動

何況只要我地唔放棄爭取 五大訴求 就唔洗驚

建議要做到
政府/黑警一譴責，我地就升級
要做到明顯有關連
明顯到國際都知，因為政府/黑警嘅言論煽動我地升級！！
例如平時只係shopping
佢地一講嘅，就裝修！！

攻本人遠不及攻家人
屌你同屌你老母，後者真係即刻打交
更何況係自己妻兒
所以香港人真係要有啲口徳，禍不及家人

死黑警，我屌你...........個寶目女呀

真係唔好，會激到佢好燥，好易失控濫捕
絕對唔好即刻用tg個bot搵佢個名然後又叫人立刻起底，因為你嗌得岀人地屋企人個名，係好撚震撼，真係0秒失控，隨時吿你恐嚇，但吿之前真係會失晒控，千萬唔好搏

其實想講

佢家下玩法唔係要告得入你
就係乜鳩都拉 拉完冇証據一樣快速檢控同上庭
你上庭個官咪批你保釋侯查
個問題就係批你保釋 你要每星期返狗屋報到
同埋最重要係 你保釋緊 你再出又拉到 就視為再犯
就會唔可以保釋一定要拘留 迫你唔敢再出/留屋企做後勤

佢就係靠咁樣減少出黎既人

popo成日用 非法集結, 公眾地方行為不檢, 阻差辦公 呢3條萬能key恐嚇d街坊路人

一睇就知呢幾日唔夠人數 到到都亂拉人

都係想講，佢愈濫暴濫捕，就愈多人睇唔過眼出黎
但比人屈非法集結仲要係告唔入既，點都好過比人屈暴動
所以多區開花有街坊後盾係比一區集會自投羅網好...

蒙面法唔一定要告得入非法集結先入到
未經批准集結已經得
而未經批准集結只需要3個人

未經批准集結咪即係非法集結，佢告得入你蒙面，即係入到你非法集結，咁又點會咁好唔告埋呀

點解唔係100%

琴晚似要交數，乜鳩都拉

好多細路唔識亂落口供自認左就神仙難救 所以一定要無野講，捱打都要無野講

策略係深入民居，引狗入邨比人屌

睇佢咁耐以黎實質檢控數字極低就知
仲要單單都係控方要求延期審
不過保釋同宵禁已經變相達成一半目的

同係咪暴動冇關係㗎下嘛？

喺呢度已經留過好多個reply,我都明點解啲真勇武要跟警方都知道嘅timetable出動?點解???

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

26個人告暴動喎

1.未經批准集結同非法集結定義係完全2樣野

2.係要衰左公安條例先入到蒙面

十月一架

係鳩拉細路
多學生被捕數字去滿足林鄭個學生參與暴動既理論

睇錯自膠手足要無事

繼沙田後琴晚將軍澳再接力空投，
教識左大家空投係有用既

唔通真勇武去咗其他地方行動要同你講咩.....

不過想講真勇武嘅哨唔好淨係哨狗，咩人要都哨
因為你唔知行過嘅街坊會唔會係藍絲會唔會call狗
上次踩單車巡區揾狗，睇住佢哋行動但兩個哨完全冇理我

好撚仆街ga鳩叫 佢可以告你公眾地方行為不檢
然後困撚住你48
再沒收手機

Push

街坊都唔係比啲狗亂咁拉

損失嘅時間係非常保貴，一定要投訴狗隻，告上法庭

肯定係拉街坊交數嚇人
太子拉個個街坊look 帶口罩 背囊都冇

有個friend俾人拉咗